罕病女童被做成情趣娃娃！媽驚覺「連穿著都一樣」痛哭：網路上到處賣

住在美國佛羅里達、一位化名為Terri的媽媽有個8歲的小女兒Kat，Kat患有變異型免疫缺失症（CVID），經常需要透過輸血維持生命。但Terri也不甘於讓Kat的生活就這樣在醫院和病痛中度過，在母女共同的努力下，Kat不但是個小模特兒，還經常參加選美比賽，Terri也常常在Facebook上分享Kat的參賽照片、日常生活和治療情況。

一切聽起來都很正常，然而不久前一個朋友跑來提醒Terri，去年她在Facebook社團裡PO出的一張Kat的照片，竟然被做成了和她一模一樣的成人娃娃，標示著「男用高品質真人娃娃」，還以每個559美元（約新台幣1.6萬元）的價格放上亞馬遜（Amazon）上販賣！

點開照片的Terri幾乎是立刻失控爆哭，娃娃被擺出的姿勢、背景、穿著打扮、甚至是放在身邊的布偶都一模一樣，長相更是高度相似

「我沒辦法想像，竟然有變態會用我女兒的照片做出這麼噁心又邪惡的東西，給那些戀童癖使用。我也很震驚亞馬遜居然會讓這種兒童形象的成人娃娃上架。這種東西在美國怎麼能是合法的？」

憤怒的Terri立刻向亞馬遜檢舉。四天後，亞馬遜下架了這款娃娃。然而支持這對母女的網友憂心的告訴Terri，亞馬遜只是冰山一角，這個娃娃還在網路上許多平台公開販賣、甚至充斥著怎麼使用它的教學影片。

幼齒

拜登：一打唔該

Creepy Joe最愛

嘩！正喎

教學影片呢？想睇

老友係咪你啲Product嚟

老母意思： J幼齒冇問題 唔好j我個女就得

左膠：又唔係黑人，唔撚知呀

賣俾Creepy Joe一定得

個老母係極右法西斯
阻住其他人性愛自由

人地有財有勢, 緊係搵本人黎玩啦

佢有整籌款，反兒童色情，我冇cap落嚟啫

然而不久前一個朋友跑來提醒Terri

FBI Check check 呢位朋友好喎

咪癲啦 老友

我都想講

冇公仔屌班pedo熊咪去屌真人囉
個老母咁撚蠢點得呀

洗鬼賣，當選後去支那設廠大量生產

熊吉

CVID
加個O咪變just a flu囉
Easy

佢偷我橋 我本身想整法子

Biden LM

公仔個樣好普通喳喎，真係照抄？

屌公仔有咩問題？
做得Model 俾人當model 都好正常

黃色經濟圈

@JoeBiden

Kat不但是個小模特兒，還經常參加選美比賽

自己賣個女就得人地賣就唔得

熊仔頭出沒

我都想知點解可以上架

老老實實，點解除左髮型之外我睇唔到有咩一樣

幾錢一個?

對襪囉

559美元

其實同個女仔有冇病係冇直接關係

十一哥：拍緊試用報告

反兒童色情但係參加兒童選美

old news is so exciting

總統候選人在笑

拜登:正呀

Child sex dolls are legal in the United States, with the exception of Florida, Tennessee, and Kentucky, but many have been trying to get them banned from import into the U.S.

@連登孌童犯agentcc

有冇說明書

Still illegal when no one was literally harmed

點解對眼要打格仔

係？但係我記得日本有公司想整兒童性愛機械人又俾啲西方國家圍插架喎，但美國大部份州又都合法？

睇 title 第一句以為個女本人比人拎左去做情趣娃娃

恐怖臘像館咁撚樣

純討論,其實點證明個公仔成年或者未成年

google下機械人道德問題

會唔會反兒童色情但投拜登

吓 駛唔駛咁崩潰阿
啲女人就係咁誇張

其實真/虛擬兒童色情都證明唔到幾歲，法官話似幾多咪幾多

China joe要真人架
呢啲唔啱佢

圖左

邊到重有得買

個聯署就係想ban哂

老母：版權費呀

公仔都有年齡界定？⋯
我整隻林鄭公仔話係10歲少女
係咪又犯法

根本人造物件 唔可以視作有人權
咩年齡/身份/結婚/防止受虐
通通都唔成立

您好

無客觀既既標準
就會造成任意執法
即係扣帽子 屈你分裂國家之類

好撚正 我哋拜登仔最鍾意

希望拜登當選會支持呢類產業

戀童犯本來只屌膠公仔, 但比人檢舉左, 就走去搞細路女做C joe, 咁究竟呢個媽媽做左件好事定壞事

健哥 呢鑊我撐唔落 報咗驚了

拜登：

我覺得虛擬兒童色情物品反而可以保護現實嘅兒童
事實係有人鍾意細路，如果唔俾佢哋由對社會無傷害嘅方式發洩咪只會迫佢哋喺現實捉細路嚟搞
呢種道德問題同以前覺得同性戀係病同一個道理

個爭論咪變成究竟擬真兒童色情既存在係會刺激慾望=>增加未來犯罪定係滿足慾望=>減少未來犯罪既效應強啲

入到黎傾左幾頁都無link

真頭拎個真人出嚟賣啦

好似係有呢個公仔先

揾唔返source 有巴打有嘅請貼出黎

整還整唔好抄真人

其實點解唔整明星樣嘅吹氣公仔，係唔公開賣定真係冇？
如果有一定發過豬頭

變態

牙Joe會直接搵個細路女
仲玩公仔? 啋你都on9

如果西方係認可呢種講法既話，晨早至少fictional既兒童色情就徹底合法化咗 (雖然的確有好多地方真係合法)，亦都唔會成日話日本成日出cp乜乜乜 (事實只係啲少女比堅尼寫真冇露點)

2021都就到 仲報狗

冇經人同意利用人哋嚟賺錢肯定有好多法律問題

How dare you 落架未？

其實而家3D printing 咁勁，會唔會已經有人DIY 咗啲明星可換頭配件比啲情趣公仔

拉

屌我諗緊佢有咩病徵同佢做model有咩關連
諗左好耐 原來唔撚關事

Biden: 我成功當選，每人資助1隻

拜登岩晒

有咩問題?

巴打有生意頭腦 不如一齊食成人情趣用品行業大茶飯

我都係睇到N 年前大J 有條片講強國有成人用品廠接order 整權力遊戲個龍母樣嘅成人公仔，再加埋呢個post 先問下

you want?🤔

一個鬼妹 一個支那樣

正呀
i mean個真人
好想同小妹妹大戰三百回合

即係要澄清推個女出去係因為佢病鼓勵佢要活出人生，推佢出去做model(雞)俾全世界既pedo J係有善良動機

大量生產啲咩

真人細路女？

Biden

呢個 post 做乜鳩

邊到有得買

蔡英文：來新北市任你玩

joe：送100架f35戰鬥機比你

係呀, 但係殺人 Game, 唔會 Ban.

係
我都有同樣疑問

咁又係

老友 冷處理

米能老屈

人哋大把真人玩啦
洗撚玩你個公仔咩
定係你講緊賣個細路女俾China Joe

蚑那雛妓

甘都死唔去

抄真人無俾肖像權無俾錢無攞consent喎

你純創作就話姐

都唔知比正皮正負皮好

*定

其實好似無乜證據

個個鬼妹都差唔多樣GA啦

errr
個FD search左啲咩先搵到啲咁嘅野

咁可愛嘅娃娃

biden: how much?

KidKat

2021美國福利政策:
每戶一隻kids sex toy

Black lives 就matter
戀童就唔matter?
左膠仲唔出黎吠？

佢朋友可能都有個

又玻璃心又雙重標準

甚至充斥著怎麼使用它的教學影片。

姿勢

問你老母lor

點同依家賣佢女造型嘅野 唔係一個figure 唔係一個普通周邊 係一個比人意淫比人攞嚟滿足性幻想嘅產品 而佢個女只係個小朋友唔好咁on9弱智 好冇

小模特兒 選美
就唔係意淫

我意淫個公仔 性愛自由都唔得?
小朋友唔好咁on9弱智 好冇

BTW 選美 係咪物化女性呀

Amazon做乜鳩

人有相似姐

COVID

冇得屌假既 唯有屌真架啦

CREEPY JOE 應該聯絡緊個老母

一個得啦

而家左膠唔反戀童，會叫佢地做「青春式浪漫」，真係多左美國左膠講戀童冇問題

第一秒以為將個真人變咗做公仔，好似恐怖蠟像館咁睇完段文先知完來係用個人做樣板整公仔

健美又係咪物化緊男生

屌咁唔通我擺到佢咁又話係葉劉呀

連登：兩打

sawadika

公仔都唔撚得

迫到d毒撚出街搞𡃁妹先安樂咩

要J既對住張相都J得，出公仔只係程度問題

就算無公仔都唔代表無人J佢

咁驚人J佢就唔好推個女出黎做啦

其實兒童選美都係好仆街
選然未去到CP 咁仆街，但我真心唔明兒童選美個價值喺邊，細路都講fashion, 其實咪又係專引啲人去攞黎sexualise children. drag queen kids都係一樣。

男人有冇上街抗議物化男性呀

拜登：買咗三個
一個自用 一個收藏 一個送俾朋友

你應該去巴哈

same

似咩？

有冇個post條link

有冇原圖

點解唔幫個公仔打埋格

幫樓樓上救老母

我諗佢嬲嘅最大原因應該係爭生意

日本好多千歲蘿莉，無事嘰

唔同嘅
俾人擅自拎個樣嚟用
咩用途都唔鋸㗎啦

條女係幾索

王姑娘呢

Deepweb好似有賣

其實唔似

我個女既肖像權費用呢

戀童應該要歸類做精神病，強制電擊治療

咁佢個女應該變左屍體先做到
好恐怖

因為有人加行字話 登場人物全為成年人士 嚟規避
所以啲強硬派就話想禁埋 睇落去幼小 嘅
“保障” 埋合法蘿莉
但違法阿姨咪一樣“保障”唔到

遲下啲蘿莉設定可能全部300歲起跳

其實自用的確唔係幾吹得你漲
公開拎嚟賣就侵害到個本人嘅商業利益同聲譽
就算冇肖像權一樣可以索償精神上創傷嘅損失

咪係
FBI啦

句野好撚仆街但係笑撚左
其實佢無講錯

個姿勢似姐

牙登：不了 玩真嘅都玩唔掂

我覺得係減少啦， 玩假嘢畀錢就得， 玩真嘢坐到死都未出得返嚟

Biden:然後我去玩真人

玩還玩，唔好攞呢啲出嚟玩

咩性愛呀
班納綷連J都唔畀打

幾好手勢
整隻架妹/泡妹 (18歲以上)要幾錢

去死啦

香港都大把白癡老豆老母扮靚個女擺上網
呢個世界有pedophiles第一日知架咩？

人地有病要搵醫藥費就話無辦法
你班成日喺instagram/Facebook upload自己bb出浴照既仆街父母檢討下啦

咁仆街都成57個讚
巴哈缺乏人性方面比得上連登仔

究竟 所有幼齒公仔又好 影片又好 寫真又好 會唔會影響到一個人有相害幼齒嘅行為？

搞到人冇得玩娃娃

真人上陣

笑撚到我仆街啊, 爸打

唔會比人屌死咩

拜登: where can I find this girl?

影撚衰晒個username

地獄梗

咁女權呢

痴撚線

啱先冇睇到
我代我老母多謝你

你用套屌佢先會發出聲音

不嬲網上打嘴炮啲人都係咁
現實敢講比啲大隻佬打到仆街

咁個老母都係唔想啲人玩弄個抄佢個女個樣嘅公仔
自己個女比人抄嚟當sex toys真係會崩潰

仲以為個女變咗肉便器

How dare you

揾電腦睇睇有冇50%